港父原來係TVB fans

Sony 狗

好似簽hkbn上網會送個垃圾盒
完約唔還要賠錢

好強的摩擦力

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

父哥唔中意公了

咪屈 只係用黎翻睇愛回家

old news

港父潛能左去邊